有冇人整黃罐曲奇？ 一定發大達！！！

發咗唔洗搵我
萬里都死得眼閉

諗得過